從前從前 有個人愛妳很久

但偏偏 風漸漸
把距離吹得好遠

你真係好撚痴線 快啲去小學mark定啲處女

還要多久 我才能在妳身邊

吾好再講啦

牙路

你還好嗎。。。

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
別用離開教我 失去的人最重要

好撚掛住你。。

nigga

孔子同耶穌曾經講過
初戀無限美

但故事的最後 妳好像還是說了 拜拜

屌你老味

我 愛的不少遺憾也不過是
並沒法使我的心這樣跳

呢句霍金講嫁

初戀總錯過 有情歌說過
全是沒有結果

但故事的最後你好像還是說了bye

等不到我講所以離棄我
我是否想太多

不要再說了

冬 灼熱的名字
在２３.１Ｎ １２１.５Ｅ中蒸發

仲笑

慘

😢

利迷無資格講慘

NBen

係係係

用錯account sorry

秋
3/4的雨水
1/4的我和你

hi

拿囝今日用左咩歌？

灰色軌跡

你班契弟
個 tg group收左皮？

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有 我也知要鬆手 卻捨不得你走

何解天意這樣弄人 殘忍都不應太過份
年月給偷走了 每段記憶 亦仍舊振奮

終於聽見下雨的聲音
於是我的世界被吵醒
發現妳始終很靠近
默默地陪在我身邊 態度堅定

女人阿

ff

加油呀a0💪

鐘意親既新女都有仔

渣

我會發著呆 然後微微笑

我的眼中只有你 今世不靠運氣
只靠在患難亦撐我的你

再見
共你本來就分得 那樣遠
或是你太好 因此我更怕
相戀會殺掉最後的 那點

多久了 我都沒變
愛妳這回事 整整六年

30/09/2017 沒有你的第481日

😭

牙joe